「支援義士」「努力起大台」「撐泛民」

平行時空

泛民必勝